
                      Podía haber sido una autentica "mierda", pero la hicieron de p**a madre, personajes, estética, el guión también está bien... Teniendo en cuenta cual es la temática de la película, claro! Me encanta :-D
        
            